日本GDP死得

在日本生活時：去100yen shop買一個碟,一個茶杯,一包電芯要7*3 =21蚊

係香港生活：去日本城買同一個碟,一個茶杯,一包電芯要12*3 =36蚊

日本gdp+21
香港gdp +36

贏哂

希望香港物價升多一倍

同一個唔通縮都偷笑嘅地方比

日本人買樓同香港差幾多. 果到慳唔少

買樓平你幾百萬 夠你洗幾十年啦傻仔

*大陸城

GDP 唔係剩係計零售
香港可能係嘅